其實唔係得你忙

男朋友成日話我好得閒
但其實我背後忙緊好多野你知唔知

我每日好忙但我都會抽啲時間同你傾計
你就話我得閒
你想我點呀

嘈一嘈又話我唔體諒你
其實我知你忙
你忙唔可以抽三十秒出黎問我今日過成點咩
每日最多只係講今日好忙呀 要做呢樣嗰樣
我都好心痛你㗎
你想我點啫
我唔想放棄你呀明唔明

識做就係唔出聲幫佢沖茶按膊頭

唔識做就好似你咁嘈生晒

樓主同男友拍左拖幾耐呀
佢之前一直都係咁架？

Longd你估我唔想沖？
一個msg 都無好無安全感 你明唔明

就快一年
一忙就係咁
經常話我得閒但事實唔係

其實只係你係忙中都想知佢既近況者
咁如果佢唔忙就無事？
咁佢依一年係咪真係有唔忙既時候？

屌你老母打咁撚多字

你真係好撚得閒

我只係想知佢過成點
佢唔忙嘅時候ok㗎會keep住傾計
一忙就三日唔見咗人咁
係咪覆一句msg都咁難
呢啲野我唔敢開口講
陣間又話好大壓力

係咪叫下春都唔得？

咁既話好難搞喎，如果佢忙既傾短少少得唔得呀？
學你話齋，有時覆msg都得掛？
有冇認真地傾過依個問題？

分手啦

忙只係藉口，真係鐘意你既，唔訓都會搵時間去攪你

廿四個鐘後咪覆 唉好忙仲未做完都估到

有講呀，佢話真係電話都唔得閒睇

唔捨得

要求好低
用30秒講聲都得掛

抽d時間同佢扑野

你地係異地戀？
咁佢咁樣表示之後樓主你會點？

異地戀係邊度啊？去探下佢？
寄下小禮物氹下佢開心？

Longd

係呀異地
接受緊佢忙唔會覆嘅事實
因為我真係想同佢一直行落去

英國呀
之前有寄過
佢之後叫我唔好嘥錢

咁如果係咁既話依個情況都應該會繼續落去
最緊要樓主你自己接受到就得架啦

洗緊自己腦

我係咪好犯賤

証明係佢心入面，連用30秒諗下你都唔想，可能係連一秒都唔想

你自己諗清楚，呢個人仲值唔值得你去為佢擔心

係男人心目中，玩厭左既玩具，其實同垃圾無分別，dum又嫌麻煩，放係度又阻住

身邊有朋友long d keep得好好
每晚都會Video call留返時間比對方
個段時間佢地可以各自忙 又可以傾兩句
我覺得可以參考一下

但如果佢連一邊忙 一邊比你望下嘅時間都唔肯
其實 可能你男朋友無你咁愛佢？

同埋不如你都試下自己搵下興趣 唔好成日等佢
仲有好多香港嘅朋友可以陪你！